午餐：28032017

隻蛋熟哂

台灣菜？

成碗好油

係呀

你係煮家菜

小心又屙呀

I want SL

又響天水圍食

天水圍返牛工

想知弘b返咩工

文職 講得太詳細就好易比人知我係邊個

狗狗

碗野會唔會倒瀉

邊間？幾錢

點解會

做咩

好似好劣